黑絲專櫃妹點溝好......

買花等佢收工食飯得唔得...
玫瑰幾支無咁失禮
好想奶對絲

$$$$$$$$$$$

現場唔會咁多人掛...

Me too

Too咩

走開死癡漢

要想有人理睬，就要有利用價值、可以幫人增值

點解...

又貼蓋清

講多d

不要暗戀